連登個app係唔係轉左色。

睇落好似比以前深色左。

睇完你講再睇返自己個個又好似真係深色咗

定係曼德拉效應

以前係淺黃

我都覺

究竟係曼德拉效應定真係轉左色

係深色左